Documento gerado sob autenticação Nº IYK.412.522.Q42, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             248                  de  05/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°39319,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO,
do Quadro de Pessoal desta Universidade, GIANE GAZZANA E SILVA RODRIGUES (Siape: 2055561 ),  para
substituir   LUIS RICARDO DA SILVA ANTUNES (Siape: 0356215 ), Diretor da Divisão de Protocolo Geral do
DAGER da PROPLAN, Código FG-4, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 15/01/2018 a
01/02/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 18 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
